出現輕微幻聽

好似聽到廳有人zizijum咁講野

天選之人

床下底實心

超能力覺醒

打開床板睇

幾歲?